Cake Shop
Es una tienda que vende tortas de todo tipo. Necesita almacenar la informacion de las diferentes tortas que tiene para vender. El patron que usaremos sera Factory Method para poder almacenar muchos tipos de torta.